屋企有條長走廊

明明間屋已經唔大，想好好利用條走廊，各位巴打有冇好建議

1. 間成幾間房

2. 放租

3. ???

4. Profit

上面整個類似假天花咁既野,拎黎放d極少用既物品

騎馬

cut到變短走廊

罰企

我屋企而家就係咁

啲嘢好似隨時會跌落黎咁

放租

我係用黎放咗大衣櫃+組合櫃
剩返一半闊度做走廊

我都係，走廊中間同主人房開個細門